真想不到美斯巴塞最後一場輸了八比二

真想不到美斯巴塞最後一場輸了八比二
先醒起謝四最後也輸了六比一又何用再怕
珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

拖糧！！

珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

呢幾句好岩音

謝拉特！！！

係咪郭富城既弱

陳奕信，苦瓜

如果想quit barca 為什麼需要等
靠著油王的資金 我美斯去英超

多咗咁多粒字點唱

rap來

點唱到呀

酋長想開心 為什麼需要等
你是神話的美斯 我曼城重奪歐聯

今次唔岩字數 有啲失望

多咗一粒音點唱

樓主勁𠹌到

睇清楚老公幾衰決定離婚咁

音樂鬼才

填詞神

岩音到

珍惜淡定的心境 苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

神詞

輸咗次2比8就企唔返起身，喊住咁話要走

師亨高汁post

樓主讀音樂系?

謝拉特都係啦

唔岩咪盲撐

尾兩句尾機到

唔拖先係新聞
7月份糧都未出

沒有花 這巴狗被破壞嗎

美洲盃決賽輸左果時都quit 左阿根廷國家隊啦。

你柒左 我指最後個兩句

去奴工處投訴未

投訴一次扣500

冇mojim?

Rap嚟

未未未 弱智閪

覆咁快 好得閒？

幾

係咪連字數都唔啱

吊奶星 連
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
呢句都冇 N賓已死

乜係咩

似轉左人

屌我跟唔到個beat

因為上年都輸咗4：0

邊間教會？

頭4個字岩音到